初 選 義 工 朋 友 感 謝 區！！！！！！

琴日係黃大仙龍翔道係咁努力叫人投票既各位

好多謝你地唔怕曬唔怕辛苦付出咁耐

DEM個Beat支持下大家先！

和聲！

辛苦曬你地

謝謝

thanks

多謝一眾義工既汗水與付出！

何東精神呢?

thanks!!!

受小弟一拜

好多謝好多義工婆婆咁熱都走出來幫手

（敬禮）

辛苦晒

辛苦晒咁多位義工

多謝一眾義工，辛苦晒

好多謝義工，好耐心咁教啲老人家投票

多謝

Yes

太古投票站義工哥哥你地好靚仔呀

辛苦晒 謝謝

做票站做到好撚攰

辛苦大家喇

堅辛苦
多謝哂

幫好多老一輩set up

主辦做得咁垃圾都肯做
初選啲義工真係好偉大
感謝付出～

希望再有初選嘅話
主辦可以安排得好啲

辛苦晒！！

感謝所有議工，辛苦了

多謝咁多位義工

感謝義工

感謝各位義工
辛苦晒

感謝各位手足喺咁熱嘅天都肯出嚟幫手！！！
愛你哋！！！！

勁熱天氣仲捱左成兩日 辛苦晒你地

thx a lot

幸苦哂多謝您地

各位應該曬到傻了 辛苦晒

多謝大家

辛苦晒各位！！！

沖返啲蜜糖水飲下

多謝你哋

辛苦曬義工們！

感謝各位
好好休息

推

辛苦大家

琴日有個女仔90度躹躬多謝我投票 有少少嚇親
辛苦曬

p

呢兩日熱到死

多謝一班老老嫩嫩既義工 唔怕日曬雨淋
令選舉成功做到

Thanks
Push

多謝義工！
今次見到好多年輕人義工
都有啲大人、銀髮義工

香港精神就係團結

辛苦晒你哋阿

辛苦曬啊天氣咁熱

感謝！！！

多謝您地

多謝埋佢哋

PUSH

辛苦晒各位義工手足...
多謝你地

和聲咩事

辛苦哂

辛苦曬 咁熱企足兩日 感謝

推到1001

Thanks!!

Ok我接受

Btw 街站個啲真係辛苦了

多謝🙏

幫推

辛苦曬多謝你哋

辛苦晒各位義工！
你哋堅持，令我都無借口放棄！

感謝！

多謝為香港人的付出

辛苦票站嘅手足

辛苦晒咁多位

冇咗你哋初選唔會搞得成

多謝晒你地

真係好多謝咁多位嘅負出，真係好辛苦

天佑義人

感謝各位義工
辛苦晒你地

辛苦晒你地😘

好多人送野飲黎 熱辣辣有凍野飲真係好好多 感激不盡
另外多謝埋銀髮族義工 企咁多個鐘都肯

多謝你地辛苦晒

多謝粉嶺一班義工！！你哋真係好叻

多謝晒

多謝咁多位手足

多謝手足

感謝

感謝一眾義工

感謝咁多位義工，辛苦哂

多謝你地 咁熱咁辛苦

見到有姨姨級既做義工

大埔義工哥哥好靚仔呀！！！！

辛苦了

辛苦哂！

辛苦了又熱又曬

點解係和聲

多謝你地嘅付出